點解我男朋友咁鍾意我黐住佢

有D 係熱戀
有D 係安全感

出咗嚟做嘢就唔同念法
有時想一個人靜下 訓下 打下機
女朋友黐身係好 但唔可以完全無私人空間

吹到又靚又淫又大波
keep住硬點肯放你走

我都好鍾意女朋友黐住我

咩意思 我同佢一齊咗差唔多就三個月

咁你淫唔淫, 大唔大波先

因為你個名

sorry bb
咁我下次搵第二個女仔陪我啦

留住我！！！快pm我

就算嗰男仔中意都好 點都一定要留翻啲空間同私人俾大家

我自問都幾正㗎

唔可以突然唔俾我黐你

已pm